蔡玉玲被捕︱陳志雲激辯PPRB郭嘉銓：唔係佢起人底 係警察報復

有份製作港台《鏗鏘集》兩個元朗7.21專題報道的編導蔡玉玲，被指查閱運輸署車牌資料時虛假陳述，違反兩項《道路交通條例》而被捕。警察公共關係科總警司郭嘉銓在港台節目聲稱，警察此舉並非針對個別行業或節目，又謂案件非由交通組負責，是因重案組能不偏不倚調查。郭嘉銓其後受訪商台節目時，多次答非所答、遊花園和轉移話題。主持陳志雲直斥其非：「呢個唔係起底，呢個係令人覺得警察對港台作出報復嘅行動 ，我請你跟進《大公報》同《星島》（查冊），我依家公開邀請你。」

郭嘉銓隨後接受商台《在晴朗的一天出發》訪問，主持陳志雲直言對警方拘捕行動失望並感沮喪，追問為何《大公報》和《星島》記者做偵查報道又不處理，郭則答非所問，重申並非針對個別行業或媒體。陳其後指，《大公報》今年8月亦有報道涉及查私家車車牌，追問郭會否追查，郭只稱「有足夠證據就會跟進」，並死撐「會留意社會不同事件」，突將話題轉移到與事件無關的「起底」方面，稱除公眾知情權外，亦要關注過去一段時間社會上的「起底」事件。

陳志雲隨即激動反駁今次事件並非「起底」，而是令人認為警方對港台就7.21報道的報復行動，故希望郭一視同仁，同樣跟進《大公報》和《星島》 ，郭連番否認是針對，「絕對唔係絕對唔係，絕對無針對任何職業或個別媒體，而係有人違法……」又指每宗案件若有足夠證據都會作出檢控，陳再反駁若警方不調查，何以知道有否足夠證據。

見到大台宜家咁。。。大師唔知點諗

咁即係志雲大師最終都冇警司乎囉

志雲大師怕唔怕比人拉埋

師仲唔下跪

我記得以前香港人成日屌佢係基佬

差佬搞到喜B無野撈勢係架
大師都有火

佢仲屌尻香港球迷噓國歌 Tim

你想佢點

yes 我皇軍又贏

咁緊係無乎架
即刻去打鳩佢咩

郭狗

可唔可以打去屌柒郭狗

志雲bb